{
    "Beranda": "主页",
    "Produk": "产品",
    "Hijab Motif": "图案头巾",
    "Hijab Pashmina Diamond": "Pashmina 钻石头巾",
    "Tentang Kami": "关于我们",
    "Bedong Bayi": "婴儿襁褓",
    "Kontak Kami":"联系我们",
    "Aksesoris": "配件",
    "Kosmetik": "化妆品",
    "Aksesoris Mandi": "卫浴配件",
    "Perlengkapan Bayi": "婴儿用品",
    "Lomira Lip Serum": "Lomira 唇部精华",
    "Highlighter Justmiss": "荧光笔 Justmiss",
    "Focallure Eyeshadow": "Focallure 眼影",
    "Hijab": "头巾",
    "Dekorasi": "装饰风格",
    "Tas": "包",
    "Handuk Kecil": "小毛巾",
    "Handuk": "毛巾",
    "Handuk Motif": "图案毛巾",
    "Dompet Koin Boneka Lucu": "可爱娃娃零钱包",
    "Dompet Kartu Polos": "普通卡片钱包",
    "Penjepit Foto": "照片夹",
    "Gantungan Kunci Lucu": "可爱的钥匙扣",
    "Cepol Bunga": "花包",
    "Cepol Siput": "蜗牛坚果",
    "Bando Kain Bintik-Bintik": "圆点织物头带",
    "Bando Kain Mekar": "盛开的织物头带",
    "Bando Kepang": "编织头带",
    "Bando Bunga-Bunga": "花头带",
    "Bando Kain Kepang Rantai": "链式编织头带",
    "Bando Kain Rantai": "链式织物头带",
    "Scrunchie Satin": "发带缎面",
    "Scrunchie Kain Motif Kotak-Kotak": "格纹织物发圈",
    "Tempat Kacamata Motif Bunga": "花卉图案眼镜架",
    "Tempat Kacamata Motif Buah": "水果图案眼镜架",
    "Dompet Kartu Model Buku Dengan Motif": "带图案的书卡钱包",
    "Dompet Gantungan Kunci Motif": "图案钥匙扣钱包",
    "Dompet Kartu Model Buku Polos": "普通书卡钱包",
    "Dompet Kartu Model Buku Flora & Fauna": "动植物书卡钱包",
    "Dompet Kartu Model Buku Kartun Hewan": "动物卡通书卡钱包",
    "Dompet Kulit Bifold Horizontal Polos": "単色水平双折皮革钱包",
    "Dompet Kulit Bifold Vertikal Polos": "単色双折垂直皮革钱包",
    "Dompet Gantungan Kunci Flora & Fauna": "动植物钥匙扣钱包",
    "Dompet Gantungan Kunci Kartun": "卡通钥匙扣钱包",
    "Tempat Kacamata Bening Setengah": "半透明眼镜盒",
    "Tempat Kacamata Bening Bergambar Kartun": "卡通透明眼镜盒",
    "Tempat Kacamata Lipat": "折叠眼镜盒",
    "Tempat Kacamata Berwarna Dengan Desain Bunga-Bunga": "有色眼镜盒与花卉设计",
    "Dompet Koin Bulat Gambar": "带图片的圆形硬币钱包",
    "Dompet Koin Dengan Motif Garis-Garis": "条纹零钱包",
    "Perlengkapan Mandi 1": "沐浴套装 1",
    "Perlengkapan Mandi 2": "沐浴套装 2",
    "Tas Skincare Motif Kotak": "格纹护肤包",
    "Tas Skincare Motif Bunga": "花护肤包",
    "Tas Skincare Polos Terang": "素色轻薄护肤包",
    "Tas Skincare Polos Gelap": "素色深色护肤包",
    "Tas Laptop Escort": "Escort 笔记本电脑包",


    "Temukan kami di:": "在以下位置找到我们：",
    "Cari" : "搜索",
    "MOMO Accessories": "陌陌配件",
    "Tulis Ke Kami": "写信给我们",
    "Minimum Harga": "最低价格",
    "Maksimum Harga": "最高价格",
    "Pesan Antar": "交付订单",
    "Daerah Banyuwangi": "外南梦地区",
    "Saluran Bantuan": " 帮助热线",
    "Jam Buka": "营业时间",
    "Tinggalkan Pesan": "留言",
    "Tulis kepada kami bila kamu punya pertanyaan, kami akan segera mengontakmu dan memberikan solusinya!": "如果您有任何问题，请写信给我们，我们将立即与您联系并提供解决方案！",
    "Masukkan nama anda": "输入你的名字",
    "Masukkan subjek anda": "输入你的主题",
    "Masukkan pesan anda": "输入您的信息",
    "Kirim": "发送",
    "Urutkan Harga Terendah": "订购最低价",
    "Urutkan Harga Tertinggi": "排序最高价",
    "Harga":"价格",
    "Semua": "全部",
    "Kategori": "类别",
    "Filter": "筛选",
    "Lokasi": "地点",
    "Testimoni": "感言",
    "Produk Pilihan":"特色产品",
    "Aksesoris Dan Kosmetik": "配饰和化妆品",
    "Kalau mau belanja aksesoris, pakaian dan kosmetik ujung-ujungnya pasti kesini, harga yang diberikan murah banget, dan lengkap. Pakaian nya selalu update, bahannya juga bagus. Mau cari bunga hias, pernak pernik, pajangan, tumbler, jam, dompet, topi, hijab, kutek, make up, skincare, masker, boneka, kotak makan, ada semua, lengkap deh pokoknya. Terus tempatnya juga bersih, nyaman, penyimpanan barang juga ada banyak. ": "如果你想买配饰、衣服和化妆品，你会在这里结束，价格很便宜，而且齐全。衣服一直在更新，材质也不错。想要找到观赏花卉、小摆设、展示、玻璃杯、钟表、钱包、帽子、头巾、指甲油、化妆品、护肤品、面具、娃娃、饭盒，应有尽有，应有尽有。然后这个地方也干净，舒适，还有很多存放物品的地方。",
    "Produk yang ditawarkan lumayan lengkap dan harga juga lumayan terjangkau. Tempat parkir juga nyaman, nggk ribet. Untuk ruangannya juga bikin betah dan mbk-mbknya juga ramah-ramah. Jadi pingin kembali terus ke momo accessoris. Apalagi ada promo-promo yang nggk ada habisnya. Tempatnya bersih dan nyaman. Banyak variasinya, jadi berasa nggk perlu cari ke toko lain. Mantep banget lah pokoknya. Overall sudah oke banget.": "提供的产品很齐全，价格也很实惠。停车场也方便，不复杂。房间也让你有宾至如归的感觉，工作人员也很友好。所以你想回到momo配件。此外，还有永无止境的促销活动。这个地方干净舒适。有很多变化，所以我认为我不需要看其他商店。这真的很棒。总体来说真的没问题。",
    "Partner Kami": "我们的同伴",
    "Belanja Sekarang !": "现在去购物 ！",
    "ayo kunjungi instagram kami!": "来访问我们的 Instagram 吧！",
    "Klik Di Sini!": "点击这里!",
    "Terlengkap dengan kualitas terbaik di Banyuwangi":"拥有外南梦最好的品质",
    "Percantik diri kalian dengan pilihan produk yang menarik dan berkualitas":"用一系列有吸引力的优质产品美化自己",
    "All rights reserved. MOMO 2022": "版权所有。陌陌2022",
    "Banyuwangi": "外南梦",
    "Kediri": "谏义里",
    "Jl. Adisucipto No. 29A Tukangkayu, Banyuwangi": "阿迪蘇西普托街29A木匠, 外南梦"
}
